周杰倫舊歌點撚可以聽極唔厭？

今日聽番首七里香 d回憶湧撚曬出黎
七里香

擱淺

開不了口

晴天

半島鐵盒

青花瓷

退後

黑色毛衣

最長的電影

安靜

楓

世界末日

唱功把聲雖然唔係最Top 但都係好撚好聽
好懷念個陣王力宏同佢既台灣樂壇
而家台灣係咪都係同香港一樣末落左
我見jj個堆都冇乜新歌
定有其他新星

講漏左點解聽極都聽唔厭
因為真係好撚好聽

因為你係聾嘅

00後唔識欣賞 我唔會怪你

楓同晴天真係世界級

咩人就鍾意咩歌

fc鬥

歌 周杰倫

戲 周星馳

到我死果日都唔會厭

點解

揸車個陣聽一路向北

因為聽極都未聽到佢唱緊咩歌詞
所以每次聽仲聽到新野

佢D rap

其實佢D快歌先係世界級
首以父之名我暫時搵唔到有同一種feel既其他歌

紅模仿
本草綱目
暗號
印第安老斑鳩
分裂

佢啲舊歌有種"毒撚味"
好多時都好像一個文藝青年寫俾自己聽咁 無咁計較市場
編曲, 旋律, 唱腔都無佢中後期咁穩陣 但又好表達到佢自己
尤其佢是佢 晴天 安靜 簡單愛 回到過去 果一類歌
快歌就好似個搞事既叛逆青年 將所有野撈埋一齊
佢未真係最紅果陣 真係仲做緊佢自己
所以啲作品反而有種好強烈既真實感 聽極都唔厭
記得當中學雞暑假聽七里香 依家聽番都仲好有個種夏天味

到左佢去到驚嘆號定係十二新作 已經完全變左個"明星"
感覺啲歌都係為市場而作 做緊市場想象既果一個"周杰倫"
所以啲歌唔差 但就總係差緊啲野
好似俾邊個唱都一樣 無左佢自己個種味道

不過一個創作歌手寫種十幾年
由後生仔寫到就黎中年
幾乎改變左華語樂壇 都已經算係咁

個人意見 不喜勿屌

聽華語歌 一定聽過周姐撚

佢d歌好聽有個祕密：

佢自己開公司
佢自己做老闆
佢自己想做咩歌，唱咩歌，出咩歌自己話事
佢食咩女自己揀

係香港，就算你做到更好聽既demo，冇後台，冇關係，冇樣冇身材冇家底，通通都彈返轉頭

唔知你明唔明，比周杰倫好聽既歌大把，只係冇法面世比我地聽到

初期既周杰倫邊有做老闆
不過咁耐都未有人講 台灣有冇新星
係咪大陸歌手橫行華語樂語樂壇